鄭若驊個衰樣，一直都覺得似某人...終於諗到似邊個

100% match...

一樣肥腫難分

我覺得好似鄭中基扮女人

有人key落去?

唔只，佢係多人嘅合體...